強烈要求雀巢公司重新生產四方果啫喱

點可以比佢突然死亡

藥水味

提子味

青檸

士多啤梨藥水味

寫左信去佢公司未 連登仔每人每日一人一封信

好撚正角落頭開少少黎啜

我會打開哂 然後用匙羹每下都好薄好薄咁剷黎食 唔想咁快食哂 因為細個果時一包四方果好貴